【有片請backup】認人！26/9 7pm大批藍屍手持武器刑事毀壞港大民主牆

#校園突發
據香江同心會Facebook專頁，一群自稱「無大檯」的中年暴徒於今晚7時許闖入大學校園，有組織性地撕毁位於大學街上層連儂牆的文宣和破壞港大學生會的旗幟。過程中沒有任何保安阻止，或調查她們的身份。

註: 校方早前實施保安安排，需要進入校園的人士出示學生證或職員證。

資料來源:

推

大家請提供暴徒資料俾學生會作刑事追究之用：

刑事毀壞+限聚令+非法集結

屌你老母入黎破壞他人財產

Pish

Push

召喚篤灰師

九成九起底之後全部係狗家屬/黑社會黎

Backup

咁即係學校call人黎拆

仆街🤬

第三張相隻野條褲濕嘅？

仆街保安

藍屍暴徒阿嬸

直頭暴動

竟然食小日本料理

推上去

香腸

成班垃圾
冇機會入到高等學府
而家就入去hku指指點點
低學歷低技術教高學歷做野

當年8964死嗰d就係中國既大學生精英
留番低就係而家呢d垃圾

push

咁都上唔到熱門
好想召喚香腸
睇下個仔係咪又病左

推阿屌

【大家推埋呢個12港人上熱門】

公安扣留超過三十日才遞紙申請 屬非法扣留

屌你老母推

班藍屍就算啦
應該搞9班保安

垃圾! 咁撚把炮入去拆撚左港大佢呀嘛, 英國佬起架! 咁撚愛國, 唔係唔入去拆9埋d 殖民地野佢下嘛. 屌你老母!

推呢個啦，有無人識
起起底咩料

Up

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

中間果幅條師奶好似唔係第一次見到

又係時候唱通街

靠呢班食蕉保護學生同教職員就死得人多

d實Q淨係識恰學生

屌你老母佢兩件仔定孫黎
但無論係咩都好睇黎都係天生弱撚智
DNA之力真係有時無得避

上熱門

中芯都比人制裁緊
藍絲淨係識拆爛啲紙就算做到啲咩
中國又輸啦

有黑狗照驚閪 打完人有狗護送 犯法睇唔到 俾人打實光速拉人

屌戇鳩

即係學校本身知?

無大檯就岩啦 告到佢地個個賠錢 最少都要做社會服務令

其實班藍屍係咪中咗輻射
腦殘得嚟連個樣都唔正常

暴動！

支那人樣

件漢奸原來好鍾意去日本玩
口講愛國
實質媚日

全部由佢自己公開俾大眾既fb見到咩叫口裏說不身體卻很誠實

選擇性執法嘅保安

藍屍真係有樣睇

認狗樣

屌點解會入到去